朗拿度 屍朗 尼馬 都要同我爭波踢！

同 朗拿度 屍朗 尼馬 爭入

日職外援名額

歐沖好波！

神之子

巴西c朗

頭先仲以為自己聽錯

邊個黎？

無錯！你無聽錯！

圖一

唔送pizza轉行踢波？

踢緊邊隊？

溫兆麟